光復屯門個時，記住叫「光復香港，時代革命」口號！

光復之餘，又可以不失焦點

Push

又屯門？

嗌「收回丁權，發展房屋」仲好

推

屌，打錯，元朗先岩